{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056930",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옹진 명성리조텔펜션"
    },
    "text": "チャンギョン里海水浴場とグッサ峰に近い立地に位置するペンションです。 ここはカップル、家族の集まり、団体、ワークショップ、MT、同好会に最適化された宿泊施設で、入室と退室時間はそれぞれ14:00と12:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキュー炭とグリルを利用する場合、2名基準で10,000ウォンの費用が追加されます。 また、雨天や冬季でもバーベキューを楽しめる共同バーベキュー場があり、現地決済でご利用いただけます。 幼児の基準は乳幼児を含む人数であり、最大人数を超えることはできず、追加料金が発生します。 インターネットは無料で利用でき、ペットの出入りはできません。 その他の施設としては駐車場が完備されており、カップルルームは1台のみ無料で利用可能で、家族ルームと団体ルームは2台まで無料で利用可能です。 デッキとブロック客室は1台のみ無料で利用でき、追加で利用する場合は1台当たり5,000ウォンの費用が発生します。 ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合もあり、現場での決済が可能ですので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような立地に位置していますか？",
            "answer": "このペンションはチャンギョン里海水浴場とグッサ峰に近い立地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "このペンションはカップル、家族の集まり、団体、ワークショップ、MT、同好会に最適化された宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室の時間はそれぞれ14:00と12:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合の費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー炭とグリルを利用する場合、2名基準で10,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "雨天や冬季でもバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "雨天や冬季でもバーベキューを楽しめる共同バーベキュー場があり、現地決済でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準は何歳までですか？",
            "answer": "幼児の基準は乳幼児を含む人数であり、最大人数を超えることはできず、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "車を利用する場合の駐車場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "カップルルームは1台のみ無料で利用可能で、家族ルームと団体ルームは2台まで無料で利用可能です。デッキとブロック客室は1台のみ無料で利用でき、追加で利用する場合は1台当たり5,000ウォンの費用が発生します。ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合もあり、現場での決済が可能ですので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 475
    }
}